「封鎖原因」功能壞左！！！翻查唔到呀！！

block人要填「封鎖原因」
同時會出現呢句：

"輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。"

我撳個名又睇唔到「封鎖原因」
我撳起底又睇唔到「封鎖原因」
我撳「已封鎖會員 」都睇唔到
根本翻查唔到呀！！